有冇人6月之後冇食過吉邊

我連吉野家都冇踏足過

大快活仲抵食

望都唔想望

冇去過，諗下都覺得對手足唔住

不嬲冇食吉野家不過金拱門都係最近先戒到

嗚，以前一星期食一兩次

真係不了 食加蕂屋啦

根本佢就唔係特別平
大快活個邊牛量多好多

我連行過都會仇視裏面嘅人

幾年無食了，唔好味。

我就冇

餓死也不了

轉左食大快活邊

吉儀家搵鬼食咩

我

大快活 日日5pm-6pm 鐵板邊爐都抵食到震

yes

Me

d牛肉飯膩到

罷佢老母臭西食

6月起戒左吉邊

以前都係貪平先打d質素不嬲係麻麻地 6月之後有哂理由唔想狗也不屌

又岩喎 我以前以為大快活狗也不屌
而家一個大快活早餐可以當2餐

有圖？

同感 見到而家仲食既人就

本來都唔食

不了 自己買料打

冇，吉野家本身就係垃圾

我
以前好鍾意食......

我都係

屌
我之前一星期去都屌個雞飯做早餐
依加經過都好內疚對唔住手足
好想食呀

無食過
連金拱門都無食

我入吉野家拎下調味料

[

我都係，包括其他藍店
特別係元氣仲係到排緊隊班港豬

我無食

去到今時今日仲洗問？

一世都唔會食

同路人 , 望佢快D執晒佢

今年都冇食過

樓下有加藤屋 洗乜去到吉野家咁遠

自己拎咗個爐去打

入都冇入過去

換左啲吉野家積分
冇比錢食過
前線打生打死冇理由我依啲和理非連少少嘢都做唔好
依家出得街食差唔多餐餐黃店
買game都自己上網訂

轉去大快活

比狗食

六月前已無食好耐
唔覺有幾好食

之前早餐一星期兩次至少

So far 三個月冇食，亦唔撚會再食

（係日本食除外）

以前2星期點都食一次，6月之後一次都無食過

咁大個女無食過吉野家

吉你老味

望到招牌就想嘔

一世唔食
食左死全家

每次經過都望下手足裝修結果

難食到嘔 不了

大快活邊爐有early bird優惠
仲有好多調味料俾你自己搞
無乜理由仲要食吉邊

由撕紙狗時件到依家，之前一星期食3-4次下午茶細牛飯

我同你一樣，戒左

一次都冇食 講咗罷就真係罷

有冇人6月之後有食過吉邊

唔好話吉邊啦
連吉野家都未撚入過

冇食過

去日本咪食
又或者收番香港吉野家特許經營

以前成日食
依家不了
食左對唔住手足

兩年冇食

愛吉野家愛到每次經過都要幫佢修飾下外牆

無打算食

到時有算，但食都食黃店先

我冇

邊撚個 開名啦屌

真，特別見到後生既